青山公路超多警車衝入深井

有冇人知咩事？起碼十幾㗎，閃晒燈響晒安

食燒鵝

有架私家車逆線行去左市中心

岩岩見到兩架警車追一架私架車3架車亦先行置樂隔離嗰條上屯門公路嘅路......好似好大獲

逆線

d有牌車手同無牌車手鏈下車啫，無事

樓下好嘈

屯門市中心嘈到仆街

Gta

出九龍方向塞死哂

有架私家車似係走緊佬wot

咩事

轉載

咁快捉到？搞錯

又係golf

件事完左了？

會唔會打佢一身

第3條片部26做咩

似係比警車嚇親？

訓咗喺度喎嚇乜鳩

痴撚線 逆線行車

似驚到高速跌車

.

可能D狗車係前面衝過黎

一係就係佢地高速逆線衝，部26重brake 無abs鎖軚炒

推

講經咩 晚晚都嘈㗎啦

Fuck

頭先經過
喺深井上屯公荃灣方向個路口
個司機又冇乜嘢喎.

近排vw 落重本賣廣告

係咪支那種黎香港行錯線

痴撚咗

作個藉口都好啲啦！呢啲仆街真係累死人

點解無正皮。。。

3粒星

手車屎走唔甩就唔好搞咁多野啦

已封鎖會員 尼馬上風

On9

即係發生乜事？

有人想知再講

因為你on9

手足黎

講你就講啦

又係vw